Window 10 用唔到Chrome

今朝用Chrome上網，不斷出「糟糕」，重裝過都係唔得，有冇師兄幫幫手🙆🏻‍♂️

糟糕

更新windows

試下轉用11

試下閂晒其他Window先

係未公司電腦?

视窗十

我都用唔到,一開就仆街

改用compatibility mode, 最好選埋 Change settings for all users.

Window
巨硬出嘅你冇用過？

你係咪用緊 Symantec ?

有冇巴打今日更新完google chrome

同 windows10冇關係

清除快取和 Cookie

1. 依序按一下右上角的圖示 -> [更多工具] -> [清除瀏覽資料]。
2. 在「時間範圍」旁邊，選取 [不限時間]。
3. 勾選 [快取圖片和檔案] 與 [Cookie 和其他網站資料]，並取消選取其他類型的資料。
4. 按一下 [清除資料]。
5. 嘗試重新載入發生錯誤的分頁。

我地黨個個都又微又軟嘅

多謝師兄，你呢招work

Yes, 公司電腦

Marcohard

叫IT Exclude chrome.exe

試吓用brave
保護自己私隱